成日覺得Harry cane 好似Ryan Gosling

利申 無面盲症

除咗塊面嘅shape其他完全唔同

唯一共同點係對女嘅審美
一個食中女Eva Mendes 一個條女肥過欣宜

鼻同口都好似喎

人地真愛黎

樣衰版ryan gosling